（連登有愛）想問邊到有依隻鎖匙扣買？

黎緊情人節 知道女朋友好想要
但我搵極都搵唔到 有冇巴打知道

［img]

是咪而個

係掛 點都好 唔該巴打